TRANSCRIPTION: KZOO_AUDIO/2023-02-22-22H00M.MP3
--------------------------------------------------------------------------------
わー!もう激しく風に舞台あの街へ駆け抜けるけどいっそねこの愛F complete 右辺請い70.50 ProThis is Radio Keizuam 1210
Honolulu HawaiiWhere the time is now11時1分ですキングストリートとケアモックストリート角のヤジマステーションがお届けします
。コスモエンジョイカーライフ!車に関することなら何でもお答えてします。スタジオにお電話をお聞きします。ヤジマサービスステーション提供。コスモエンジョイカーライフ
のお時間です。今日も赤羽根社長と電話がつながっています。おはようございます。おはようございます。声がいつもと違うような?ちょっと低音にしてみようかなと思いました
。やっぱりおかしいなと思いました。いつもと違うなと思いました。違う人かなと思いました。マンマと騙されました。お元気ですか?なんとか。お天気悪いですね。そうですね
。ちょっと服をあって組織があったので日本に行ってきたんですけど、長野なんですね。松本の近くに石尾地理ってところがあるんですけど、そこが僕の居酒なんで行ったんです
けど、久しぶりにレーカ十度というのを体験しました。レーカ十度。雪がもう積もってるんじゃないんですか?長野というと。ちょうど行ってから大雪になりましたけど、でもね
、雪が降ってるとまだ暖かいんですよ。そうかもね。雪がない状態で普通にレーカ十度で風が吹いたら体感温度はすごい。久しぶりにね、何枚生きていようか、何していようか、
動く元気すらなくなりました。耳がちぎれそうな感覚?どうなんですか?そう、もうね、体の芯から消えてるって感じです。そうですか。すごいですね。レーカは十度っていうの
はね。日本はそんな中の年ご不幸があったということですけれども、お葬式は全然気勢なく普通なんですか?まだ少し、その身地の方家族層っていうのではないんですけど、もう
一般の方が参列するっていうのができなくて、もうお寺でやったんですけど、お寺の正面で証拠だけしていただいてみたいな感じですね。本当にごく身地だけで今日をあげていた
だくっていうような形にして、仮想場にも行ったんですけど、仮想場にも人数制限で17、18人しか行ったのダメですと、それから仮想場での飲む食いもダメですと。日本は仮
想場で食べますからね。仮想場で食べるから、なんかそれはありますけど、そういうのも一体無しで、やっぱりまだまだ規制されてますよね。ご命福を祈りいたします。ありがと
うございます。今日はですね、皆さんからのお電話も受け付けます。808-941-5966なんですけれども、電話応答の中で、よく社長も言うじゃないですか、運転してい
て前の車がちょっとヨロヨロしてたりとか、この人動き悪いなっていうね、近寄りなさんだって言われるでしょ。だけどじゃあ、バックミラーで見て自分が身動きが取れません、
信号とかで止まってます。後ろから来る人がなんとなく危うそうな時って、自分が動けない時ってどうしたらいいんでしょうかっていう質問が来たんですけど。もう車は止まっち
ゃってる時ですね。そうです。で動けないんです。信号真っすとかでね。そしたらもう、もしこの後ろの車がドーンとすっこんで来たら、最初から何にも知らない状態でドーンと
ぶつかられると夢中しておかせがなりやすいですよね。でも、もしかしたら止まってくれればいいんだけど、あるいはストップタインで後ろの車が止まってくれば、もしかし止ま
らなかったらっていうのがあるんで、そこまで気づいていたら、もう身構えて首とかするのがないようにして、止まって動き出したらもう車線変更するのに何かして、その車の近
くから逃れた方がいいですよね。なるほどね。先の方もそうなのかなとはおっしゃってましたけれども、ちょっとどうな状況でその質問が出てきたのかが聞かなかったんですけど
ね。僕もありますよ。真っく目の後ろのミラーも見ますから、後ろから何かすごい出てくるシスタムがいてるから、もしかしたら電話を触っているかもしれないとかっていうのが
あるんで、やっぱり前に止まってるような状況の時には、もしくてもいいようにこうやって体をちょっと縮り込ましているとか、身構えてね。そうしておいた方がいいかなってい
うのがありますよね。踏み打ちで来られるとやっぱり、無知打ちとかさっきおっしゃってたような、そういう可能性が。そう、前に行ってまた後ろ下がって無知打ちみたいになっ
たりとかするんで、少し身構えて、薬が壊れてもいいように体を安全体制というか、しとくようなのは取ることあります。そういう場面には会いたくないものですけどね。でもそ
ういうこともあるかもしれないです。何もなければ、それでOKですから、すぐその状況から逃げて、下線を変更して逃げちゃうとか、少し遠方に止めて、そいつを先に活かしち
ゃうとかね。本当ね。そういう方もいらっしゃいますね。車乗ってて、ハワイは結構年配の方も運転してらっしゃるのが多いんで、どうしても車ないと車社会ですから動けないん
で、もし急に、なんて言うんだら、発車じゃないけど、どっか具合が良くなったりとか、そういうこともあるんで、運転してらっしゃる方が意識してなくても、ちょっと気が遠く
なるみたいなこともあるかもしれないですから、そういうのも、そうすると、そういう悪意運転したからダメじゃないか、ダメじゃないかっていうよりも、いたし方ない状況も、
脱ぎにしもがらず、そうですね。気をつけていかないといけないですし、脱ぎじゃないですか、またこの雨で。ダメくってたらね。私の可愛い車ちゃんも、本当に可愛そうなぐら
い、上下左右に、もうガタガタしてますよ、本当に。日本に行って、また思ったけど、日本だって雪も降るし雨も降ってるのに、本当に道路の穴僕がないですよね。スムーズです
よね。雨もいいから水もないですし、だからたぶんアフリカののか、ハワイののかわからないけど、補送の技術は絶対遅れてますよね。そうですね。白線が見えない時もある。あ
まりにも夜とか、雨がバーッと降るの?そうですよね。夜光トレルみたいにダイトに反射して、チカチカチカってなるような、補送日本とかしてるじゃないですか。夜でも、そう
いう境がよくわかるんだけど、真っ暗な雨降った日、車線は見えにくいし、水溜りかと思ったら大きな雨だし、本当に危ないですよね。でも、どういう活動をしたら、それが改善
されるんでしょうかね。どうなんでしょう。朝うとうやってる会社ってのは、一社なのか二社なのか分からないけど、あんまりないんでしょうね。新しいサンもあるでしょうけど
、ギリスやればもっと長持ちして、そういう出勤が少なくなると思うんですけどね。そうですね。それぞれの地区の政治家の皆さんに、頑張っていただいて、そういう…あらで泣
いてる人はいっぱいいますからね。お客さんで多くないですか?最近タイヤが薄くなって、横側薄いやつが多いので、あれはすぐダメージが出ちゃうんですね。ガシャランってく
ると、タイヤがダメになったりホイールが傷ついたりとか、なりますから、水が溜まっているところは避けて、みたいな感じで取らなきゃダメですよね。気をつけるしかないです
ね。そうですね。気をつけるしかないですね。そうですか。日本から、寒い日本からこちらに戻られて、でもこっちも天気悪くて、そうみたいです。売上が毎日ここが来るんだけ
ど、もう全然に…日本にいる時に?そうそうそう。昨日、クボとか何やってんの?って思ってたんですけど、でも、来ってもそんなクボさんも大変…ずーっと雨です。ずーっと雨
ですって言われて、って話だったんですけどね。そうですか。いやー、辛いですね。残された従業員は怒られたってね。お天気でやっぱり…そうですね。ずーっと雨だったみたい
で、仕方ないですね。そうですね。今日はお電話が入ってきませんけれども、皆さんいかがでしょうか?お車に関するご質問ありましたら、今、かかってきましたよ。ちょっとお
待ちください。はい、どうぞ。おはようございます。今のことじゃないんですけど、矢島屋さんはどんな仕方ですか?この間行ったら、なんかしまったみたいで、すっかく行った
のに、と思ったんですけど。そうですか。ヘッテンですね。社長、いつく…社長さんに聞いてください。はい、わかりました。お互いします。お互いします。はい。そういう方も
多いかと思いますけれども、ヘッテンしたのが…10月の中、10月末でリースが切れたもんですから、6年間お世話になりましたが、その後、なんかそこのプロパティーってい
うか、それを変われた方がいて、次のビジネスに向けて、次のビジネス…だから全部あれを壊すような、壊して新しくやるようなことなんで、そうすると、契約はどのくらいって
話をしたら、多分ライシンス、ビリティングパーミットが出るまでということなんで、1年か2年だと思うんですね。1年か2年で出てってくださいってことなんで、それだった
ら、契約がもっと長いんであれば、やるかもしれないけど、ということで、契約をその時点でリース契約を修行したんですね。それが10月末です。分かりました。残念ですけれ
ども、色々な事情もありますので、どうぞ皆さんにもご了承いただきたいと思います。そうです。申し訳なかったです。また新しいことが考えたら、また次のステップに行きます
ので。そうですね、期待しています。その他、皆さんに注意喚起とかありませんか?もう、本当にお客さんに目がかけて申し訳ないんですが、ボディショップ、ボディワークの方
とかすごいお客様に忙しいんですよ。ところが、パーツが本当に入ってくる、まあ、一周りもそうなんですけど、本当にパーツの入りが遅いんですよ。何か月もっていうのが普通
に待たされちゃうんで、特にベンツであるとか、ヨーロッパシック社系ですね、アウディとか、待てと暮らせと文句言いながら、待てと暮らせと全然来ない状況なんですよ。だか
ら、修理、なされ方はちょっと時間的に余裕を持って、お待ちいただくような形になっちゃっています。ごめんなさい、お客さんにしてますけど、あれと、極力、メナンドホーム
のパーツさんに確認したりとか、このハワイのディーラーさんに確認したりとかしてやってるんですけど、メンツのカッチも本当にパーツが今遅いです。なるほどね。ハワイとい
うのは島国ですからね、どこかから送ってもらってっていうことが多いですけど、それが来ないっていうのがね、ありますよ、台図とかでもそうですよ。遅れたりとかありますか
らね。資材とかも何頼んでも最近、今これアウトオブストックですっていうのが多いですね。ゼコーナーで工場が休んだりとか、あるいは物流の問題であったりとか、いろんなと
ころで何かがちょっとスタックしちゃうと、サプライチェーンみたいなの壊れちゃうんですね。どこかで待遇したんですね。だから本当に時間かかってます今。ですね。オススト
ランとか行っても人が少なくって大変そうな状況も見受けますね。そうですね。人出不足もありますよね。今そのやっぱりコーナーの少し影響があるんだなと思いますけどね。本
当、本当。でもそこはちょっとB・ペーシェントで私たちも理解しながらやっていかないといけないですね。そうですね。お客さんには怒られちゃうんですけど、全然その仕事が
進まないんじゃなくて、パワー機械来てくれたらっていうのはいっぱいあるんですよ。そうですか。ということですので、皆さんもね、その心が前で、謝ることしかできない状況
ですけれども、ご理解いただきたいと思います。それでは最後基本情報を社長お願いします。はい、矢島サービステーションコスモのマークが目印です。サウスキングストリート
、キャームクの角にあります。お車のことでしたら何でもご相談ください。セフティーチェックオリチェンジ、ボディワーク、保険の、車のボディの処理、それからカワッシュ、
等々、どんなことでもご理解いただければご相談に乗りますし、対処いたします。次の番号808-942-0404-808-942-0404です。よろしくお願いいたしま
す。はい、今日もありがとうございました。ありがとうございました。はい、失礼します。おめでとうございます。矢島サービステーション提供コスモエンジョイカーライフのお
時間です。お時間でした。休憩とか、いろいろなお車に関するお問い合わせ、ぜひ日本語でね、ご遠慮なく、日絵両語で対応いたしますのでね。矢島の船舎は本当に、こうやって
雨が降ってても船舎してると、もう水滴がコロコロボディからね、転がっていって、本当にあの、雨の日でも意味はあると思いますよ。ですので、しばらく洗ってない方、ぜひね
、お問い合わせいただければと思います。昨日ちょっと天気だったんですけどね、今日はやっぱり曇り空が広がっていますね。運転中の方もポットホール気をつけて、お互い運転
していきましょう。車をね、至りたいんですけれども、本当にいろんなところでね、穴が開いてますのでお気をつけいただきたいと思います。矢島サービステーション提供コスモ
エンジョイカーライフのお時間でした。コスモエンジョイカーライフ、次回もどうぞお楽しみに。矢島ステーションは1375サースキングスリート。電話番号は942-040
-942-0404です。Jショップ。新鮮な魚やとろける和牛。日本の食品や雑貨、出来立ての温かいお弁当まで、味と質にこだわるJショップ。お客様のお声を大切にしてい
ます。場所は1513ヤングストリート。営業時間は月曜日から土曜日、10時から6時、日曜日は提休です。Jショップで毎日の食卓を豊かに。池田スグルで、おばあちゃんの
歌。Jショップ。Jショップ。Jショップ。Jショップ。Jショップ。足を痛いのに忘れまでと手を振る姿が滲んできれる頑張っておいでよと握りしめたその手でいくつもの涙潜
ってきただろうか優しい目の奥にその笑顔の向こうに隠された悲しみを僕は感じたい頑張っておいでよとあなたのその言葉でどれだけの人たちをかけましてきただろうか優しい目
の奥でその瞳の向こうで終わっている楽しみを僕は届けたいJショップ。モーニングブリーズショーお別れの曲です。ミシャで、明日へ。ここまでの担当は上原ミサでした。素敵
な一日。お過ごしください。心不安な夜。嫌の明かりを消す度窓の外見えてくる小さな光のように優しい優しい夢だけの方かいつもあなたの音へもとつれますように明日へ。明日
へ。明日へ。こう歌おう。ここまでの歌を歌い続けよう。あなたと明日へ。明日へ。この道はこの音に繋がっているから一人じゃないから明日へ。その痛みを知ることあなたの笑
顔を見ることそのことが答えだと黄色の空を想うのつなぐて繋がることこの今を 向いて行く大きな力になるからあなたとあなたとあなたと歌おう例え離れていても道は遠くとも
明日へ。明日へ。明日へ。こう歌おう。この想いの届くまで歌い続けよう。笑っている夜はない。明日へ。雪と神すわう。暑い日。下した瞬間に降るoh baby雨のジュアレ
プの間にさす月明かり夜空はまた新しい忘れてくの明日へ。明日へ。明日へ。こう歌おう。声がかかれてもみたい続けよう。あなたへ。あなたへ。あなたへ。同じこの空の下共に
向くで行く明日へ。明日へ。この後は、行く島広市のおはよう一直線そして12時30分からは森本竹丘をスタンバイでお楽しみください。日本は木曜日朝一番のニュースここハ
ワイ継続放送で今日もお送りしていきます。お聞きの放送はラジオ継続ダイアルはAM-1210虹の町、ホヌルルからお送りしております。このラジオは1210キロハーディ
ーホヌルルのハワイラジオ継続放送で1日1番インスホヌルルハワイこのラジオ継続放送でAM-1210ホヌルルハワイ時間は11時30分です。ここからはTVSラジオの人
気番組イクシマヒロシのおはよう一直線森本竹丘をスタンバイをお送りします。この番組はブルクベーカリーハワイチャーリーフランスのキャラクターのキャラクターのキャラク
ターのキャラクターのキャラクターのキャラクターのキャラクターのキャラクターのキャラクターをスタンバイtoスタンバイじゃああすしただなんかこのイクシマヒロスタン気
にならない、本当にこれからは厳しいところだ。me行きまい広島おはよう一直線お目覚めいかがでしょうかサムイちんちですね 行きしまい広島おはよう一直線ティベスラジオ
キー選手に全国33曲ハワイの形状でも聴いていただいておりますねその韓国のですね面白いその呼び込の先生の話を中心に出てるんですけどいかにね
もう韓国はもう高額歴不所得そしていい仕事を売るにはどうしたらいいか
これをみんなもう一回あげてくに上げてやってるっていうのはねまあ面白かしく描かれているんですけれども
まあそんな中でね少子化体制がかなり韓国も巨額の要産を通じてきてるんですがやはり経済的な負担から結婚出産に踏み切れない人多いということで
これはっぱり日本も共通してる部分があるんじゃないかと思いますけれどもねでコロナワクチン無料1年継続しますよということです
さてスポーツ新聞ですがもう驚きツルベさんのおですさん小平さん
スルベさんがですねいや指定関係を結んだのはもう僕が20くれ小平が24やった指定関係と言いよりも信頼の受け入れ信用のようだったなぁつってますけれども
最後に顔見たもう映画をして旅立ったこのように語っておりますねいやでもちょっとあまりにも驚きがね 衝撃を走りましたですねえ 噂の東京マガジン森本竹丘さんのね
tbsテレビでやっても今 bs tbsで流れておりますがこの番組のね共演してた市民族宮城さんがいやーゴルフの約束をしてたんあまりのことにもがっくりと悲しみにくれ
ていたということです山口両親はですねやっぱり2015年倒れてから本当に健康たくなっていたのに
もう残念だと語ってらっしゃいますねーその小前の高等殺人実行犯協はスポーツ新聞も大きく取り上げているんですが19歳大学生の台本
で同級生がですね素顔を語ってますが他人に言えない危ないことで稼いでいると公務を出ずにギャンブルママ活をしていたとこういうことなんですねー
いやーもうこれも人生アウトだよ本当にも何かが言ってんだからね目先の金に動いちゃって
なんとですねダルビッシュが教えるだけでなくて教わっちゃったえなんとヤクルトのですね 高橋ケージ当初ダルビッシュさんにですね教えちゃったチェンジアップ えーやっぱ
りもダルビッシュは以前としても何でもどんよくに吸収しちゃおうということでしょうかすごいお返しに縦変化のスライダーを教えていただきましたということでいいですね両刺
激しあってねー
そして村田選手ボクシー業アマチャーでもトッププロでもトップを極めましたね引退ということで負けから10カ月ということですか年間表彰式でまあ語ったような感じですねー
田森クラブも3月終了40年すごい放送40周年ついに閉幕という 元素ダチロッケー新屋の名前tということでいやーおつかりさまでございましたん
岸真広市のおはよういっそくさん淡井でおいしいデザートを提供して30年の関西山と
伝統の味おはぎや桜もちみたらし団子にお子様も大好きピーナスバターもちやもちストロベリークリームバナナチョコクリームにうべっクランブル
俺を大福や女性に人気の一語やマンゴのフルーツちちもちパクパク食べれる小さな大焼き大焼き君
大番焼きは実演販売中関西山とはタイムズのカハラベレタニアアイヤ店では実演販売
商品はドンキー放手に次や丸海サムズクラブ711でもお求めいただけます行く島広市のおはよういっちょさあ前向きに元気に広したいそう dbs ラジオハイオーヒロシ体操
元気にマッシュアおはようの動きから窓を開けて元気におはよう指を指さして指差しポーズ一緒に手を握って開くグーパー体操バー今度は目を開く体操です 両肥合わせて開く閉
じる開く閉じる開く閉じる下から上に大きく目を開きますもう一度両肥合わせて開く閉じる開く閉じる開く閉じる下から上に大きく目を開きます続いては体の側面を伸ばしますま
ずは右から倒して戻します左もゆっくり倒していきましょう両手で力項を作って元気ポーズです両手で力項を作って元気に元気右足から前に一歩後ろに戻って別れの動きです元気
ポーズを繰り返します笑顔を大切に窓を開けておはようポーズご自分のお好きな姫ポーズで元気いいですねやっぱりね広したい人1分ちょっとでねもう一気にリセットできますか
らねぜひぜひ続けてくださいさあ発表されます人気をらないし札子さんによるおはよう発表らない今日の運勢の良しやし星とかって表してまいりますね2月は星1つ仕事はきなが
に地道に取り組みましょう茶色 3月星2つトラブルが続くかも前向きにねピンク4月は星2つあまり使わないものは処分して運気を呼び込んでみたらどうでしょうかオレンジ5
月は星2つ今日の幸運の場所は話題のスポット友達との会話が盛り上がり体重運も上がりそうですよ赤6月星3つ他人のために人は脱いでみるきっと幸運として帰ってきますよね
え黄色ゴールド7月星2つ積極的に構造するとコーンのスイッチがオーン動き始めます銀色白は8月星2つ体重運良し中のよういうお友達とおしゃべりを楽しんでください黄色い
野郎9月は星1つ真心共に急速が必要ですよ白10月星3ついいことを聞いたらすぐ試すクロです11月星2つおさななじみがいいんですよ月を持ってきますよラッキーからは青
12月星2つ想像力がとても高まってますねアイディア企画など抑えますよ紫1月星3つ小さな約束守りましょう感謝されますよラッキーから緑以上が昨日のおはようハッピーよ
らないでしたいいですね藤沙のラジオネームボトルキープ担当大臣バイキンが大好きな妻僕ももちろんですがそして目も考えがして食べるボロ妻の顔が大好きドマ飛行かめかめカ
ンピオン gamesどんな時にも 全てはそこから始まるのはずさ君と出会ってから いくつもの夜を語り明かしたはち切れるほど My dream
ドラッグ一つだけでロマン飛行へ In the sky どこまでも歩く My handいいねー
ロマン飛行何か聞いてもいいですねハッピーな気持ちになってますよねさあお知らせの後はですね 目あがり自体のサバイバルジスということでどんな空をしてるんでしょうかね
ファイナスシャルプランな元NHKキャスターそして ルドウさんのね 資格も持っております橋裏民さん登場ですエルダス栄養科学研究所は
ハワイは拠点に全米と日本全国に数千名の関与を持つ 30年以上の実績あるサプリメントカンパニーです他社では手に入らないオリジナル製品 M.8
人さんコンプレックスを始めこれまでにカスカスのヒット商品を生み出しております自然中力が高められ
病気にかからない体作りがエルダス栄養科学研究所の使命ですご注文健康相談は出版号 949-2920または949-2921までさあ 今日はね
祝日ですが2.4時間目呼びなさい 5時44分にちょうどなったところですね今日は 下型5人ですね ファイナンシャルプランな余剰半形態の説明
こういう本も出してますよ橋裏民さんに 電気台初め 寝上げ寝上げのオール寝上げのこの5時点 生き抜くサバイバル術について詳しく語ってもらいましょうね 橋裏民さんお
はようございますおはようございますおはようございます下型5人にまた明るい声が聞けて嬉しいですねよろしくお願いしますどうですか?おこちゃまは今順調にすくすくとそう
ですね もうこの春から3年生になりますそうなんだ早いですよね もうなんかすっかりもう少年って感じですね 男の子なのでそうですね男の子2人?そうです 同じ顔して
同じ顔で普通に育ってますふさごちゃんだろうねはい
そうなんですよどっちに似てるんですか?もう完全にパパに似てるのでパパにですねなんか三つゴみたいな感じですねへぇーちょっと寂しいですね
自分にあまり似てないのかなそうなんですよさてさてまあちょっとね 驚くぐらいにですねお給料の方はそんなに上がらないのにね
世の中の物価が上がってきちゃってほんとですねもういろいろ聞きますね 周りからもねでしょ?特にやっぱりエネルギーじゃないですかできますね
この辺り厳しいですよね電気台とかガス台とか今月はすごいって話をよくみんな投げてますよねそうですよね ネットとかでもすごく飛びかってますし私も結構飲みる時
人ごきを置いてから見るようにします動きを置くよねそうちょっといいよ消してみないと 大丈夫かなみたいななるほどそうですね 実際 総務省が1月20日に発表した昨年1
2月の全国消費者物価指数で前年同月比4.0%上昇の104.1%で41年ぶりの高いのび率なんですよねで中でもこのやっぱり天気としがすのエネルギー関連の上昇が際立つ
ということなんですよねで あの皆さん周りでもあがったがったっていう話もありますしどうすればいいんだっていうふうに思うんですが燃料費の上昇っていうのは 両企業に反
映する仕組みこの上昇幅に上限を設けるかどうかっていうのは活動医者の材料に任されるんですね上限がある東京ガスマの昨年10月からも段階的に上限を引き上げていって東京
の標準世帯で言うと1月分は7,035円と昨年に比べると37%上昇するんですよちょっとぶぜちゃいぶぜそうなんですよね
大丈夫ですかやっぱね人ごき入りないってやばいですよねそうなんですよ政府もこれがまずいということで支援策としてカスだと今年の2月から1立方メートルだったり
30円電気だと1キロガットだったり 7円根引きをして実際2月の検診分からなので我が家も900円くらい根引きはされていたんですねだいたい標準仮定で900円前後根引
きはされてるんですけれどもこれもずっと続くわけではなくていった8月までなんですねなるほどはい 9月以降割引が半分くらいになっていくというふうになってますし高熱費
の申請がまた今度電気だと東北福利空電力なんかもう値上げを国に申請してます東京電力もこれからまた値上げを申請するということでどうしたらいいんですかねっていう意気に
入ってきたいんですけどねいやー 家計の負担感もどんどん増しちゃうでしょうねそうなんですよ わがやも節電 節ガス
節水もうこれ非常に頑張っておりますがどうでしょうかねお家の中でもやっぱりダウンコートを着たりとかねそうですよ もうなんかあの外 外かなっていうそうですよねだけど
さー結構まだ寒いじゃないですかシャワーだけじゃなくて湯ブルンに入りたいって人も多いですよね多いですしやっぱりちょっとね温まらないとっていうのがありますよねそうじ
ゃね 明記下がってまたあの風邪ひたり病気になっちゃったら治されたようなもんねそうですよね余計になんかあのちょっとお金かかっちゃったりとかそうですよするかもしれな
いのでぜひちょっとやっぱり健康のためにもね温かくフロに入っていただきたいなと思うんですがこれやっぱりあの節ガスの観点から見るとまずお湯を溜めるときにはま
水ではなくて急頭で溜めていただいたほうが安いですねおおーはいで 冷めたお湯を温め直すときにはお湯だけ機能を活用していただくといいと思いますなるほどはいで
あと蓋とかねしていただいてちょっと放音をしていただくような感じでで あの家族で同じようなできるあの
同じような時間にできるだけ入っていただくと何回も何回もこういうだけを年する必要もないですしあと シャワーをだしっぱなしにしてるとちょっと暖かいですしね
いいんですけれども1分で大体12リットルぐらいの接着薬になるんですよ12リットルモデルかそうで
4人だと翌早いっぱい分ぐらいの節ガスとあと水道の接着になるのでなるほどぜひ これはやっていただきたいあと 接水シャワーヘッドとかね今 あの 安くってたり接水もの
から高いものまでありますけどはい接水ものだと1000円ぐらいからうんうんうんあるんですねシャワーの水の穴を少なくしているので接水になるんですよなるほどはい
これもぜひ活用していただきたいあと オール電火の家庭ですと電気吸湯機を使っている場合は仕組み所 追いだきよりも入れ替えのほうがお得なのでお湯を全部抜かなくても残
りを減らした上でお湯をつぎ出していくと電気台を抑えられますねうちはほとんどオール電火なんですけどそうですかそうですかリビングに弾路があってだからガスじゃなきゃダ
メだってあれでそれでそのままになっているんですけどほとんどオール電火なんでそこは入れ替えのほうが得なんですねそうですねはい我が家はあんまりオール電火ではないんで
すけど今ポータブル電源ってあれじゃないですか海外用のあれを昼間に太陽光で蓄れしていてそれを夜は携帯の充電とかちょっとしたものに使うようにしたりとかなるほどねなる
ほどねいろいろやらないと本当にこれから環境にもいいですしねしかしこれもありっとあらゆるところで土産が起きるとただお金を貯めてるだけでも不安にもなるしねそうですね
やっぱり実際預けてるだけだとめべりをしているような状態なのでそれにあの可愛い子には旅をさせようという考えからはい私はもう余裕のあるお金とお金の知識そしてしっかり
増やす時間これをため線知識耐えて増やす時間で3つのTと考えてますはいぜひ踏みしてください3つのTと考えてますはいなるほどでも当日となると少しハードルが上がっちゃ
いますよねそうですねでも今国もやっぱり最大限ニーサとか済み立てニーサとかイデコとかいろいろ押していて国策に売りなしっていうぐらいの閣園があるぐらいですからやっぱ
りここは乗っていただくしかないかなというふうに思いますよね私余裕販経済が勧めるとお仕事は仮面です仮面同士はいドラマでもいいからコツコツやっていただきたいなと思い
ますねで皆さん毎月済み立ての預金をしてると分かると思うんですけどいつの間にかこんなに溜まってたっていうようなことがあると思うのでそれを取地区ではなくて当時に変え
ていただくとこれふくりの効果が生まれますのでね時間が大きな差を生んでくれますので毎年3%のふくりで運用すると24年で資産が倍になるんですねぜひ時間を大いに味方に
つけていただいて自分の投資スタイルっていうのを閉みにつけていただいてやっていただくといいんじゃないかなと思いますあとアトリなんかもありますのでぜひ取り入れていた
だくと面白いかなと思いますよ72の法則で10年で倍にしたい場合は7.2%のふくりで行けばいいんですけどねそうですねそういうのも覚えておくんですよねそうですねぜひ
どんどんメベリしていっちゃうので投資の方に少しずつ回していただければいいかなと思いますね僕が知ってる優秀な会計とか不動産もその詳しい人がねやっぱり国際とかねアメ
リカの国際とかあと日本も個人美化国際とかありますけど手がたくそっちで行った方がいいですよとかって言ってましたねそうですか色々とやってみると自分に合わばないってい
うのも出てくるよねやってみるというのは大切ですよねありがとうございました元気まま橋上ためちゃんでした裏側のラジオネームとりあえずお茶さんいいねドリカムいいねドリ
カムいいねドリカムいいねドリカムいいねドリカムおとこに棒のようなもので殴られその後死亡し男が逃走しているものです事件が起きるおよそ1時間前に渋谷さんの自宅近くで
バットのようなものを振り回す不信な男が目撃されていたことが分かりました不信な男を見たのは事件が起きるおよそ1時間前の午後5時ごろだったということですこの場所は現
場からおよそ1キロ離れていて警察は事件との関連があるのか調べるとともに逃げた男の行方を追っていますカナダから対魔およそ300キロ末端科学およそ18億円相当を密輸
したとして男2人が逮捕されました対魔取締釜違反の鋭利目的輸入の疑いで逮捕されたのは住所不定無職の伊佐・両野容議者27歳と群馬県前橋市の都総公鈴木高雪容議者27歳
です茨城県警や神奈川県警などの合同捜査本部の調べによりますと2人は数人と共謀して去年1月対魔およそ300キロを袋に隠し会場貨物のコンテナに収納してカナダのバンク
ーバーから輸入した疑いが持たれています横浜税官から輸入貨物に規制薬物らしいものがあると情報提供があったということです合同捜査本部は対魔を処置したとして茨城特例法
やんの疑いで去年11月に鈴木容議者を先月に伊佐容議者を逮捕していました以上ニュースデスクからお伝えしましたかわって交通情報です交通情報をお伝えします一番の縦山自
動車道を下り姉崎袖川原インターと汽さらず北インターの間は大型トラックなど車3台の事故のため4時41分から通行止めになっています緩越道下りは鈴材を近所付近で1キロ
流れが悪くなってきましたこのほか透明や中央道は順調です首都高速道路は中央漢上線の外回り小松川ジャンクションは左側にバイクが故障して止まっています順点の堀江先生テ
ストステロンを増やすこれと生活週間涙で心と体のリフレッシュをすることも大切だよ露出涙目でも病気の可能性もあるよガンカーで治療やケアをしてください一部高顔材も原因
になっているそうなんだゆらぐパンダ外交危険にあいつに変換へイギリスはやっぱり体中関係も悪化していることもありまして国内にパンダは00いない1対1路3角度ではパン
ダのCか増えるかもしれないと言ってますねそしてスマホのご通報転んだ段階でも転ばと119番かかったりするって言うんでこれも困るね22222222222222222
222222222222222222222222222222222222222222222222222